業主末日！房價飛漲民意反撲 南韓宣布對「多套房產者」提高房地產稅

每年3.2%

然後又反映係租金到
租租末日先啱
要解決房價問題唔可以就咁加稅，要增加供應量
禁止非本地居民買入等等
如果唔係大陸d仆街又黎料
或者劃一 一刀切禁止支那藉人士買

做得好

利申：有樓自住